碼頭個邊其實有無人聽到我把聲

認真, 有無人聽到831見

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真係無人聽到阿?

嗌嗌嗌

無人聽到阿?

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

邊個碼頭呀

邊個碼頭呀ching

屯門

我見講左3次831見都無人理你咪的個個位更本聽唔到

係咪*

我聽到下面好凍
係唔係你黎？

No,我係屋企嗌

聽到
利申：住上水

聽唔到 太多人嗌

咁我下次可以唔駛嗌到聲都沙, 我個個位應該同無3地2太遠

我個位咁岩啲樓圍住一個圈 好多巴絲好撚癲

我個邊應該得我大嗌

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

希望聽日講831見有人應我啦